\section{Famille  \index[noms]{, Christian\_VI} /  \index[noms]{, Sophie Magdalene}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I1620_I1621}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Christian\_VI  \index[noms]{, Christian\_VI}} naquit le \textit{jeudi 10 d\'{e}cembre 1699}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de Frederick\_IV  \index[noms]{, Frederick\_IV} \textit{[21 oct. 1671 - 12 oct. 1730]} et de Louise  \index[noms]{, Louise} \textit{[28 ao\^{u}t 1667 - 15 mars 1721]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Sa m\`{e}re, Louise  \index[noms]{, Louise} \textit{[28 ao\^{u}t 1667]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{samedi 15 mars 1721}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 21 ans.
Son p\`{e}re, Frederick\_IV  \index[noms]{, Frederick\_IV} \textit{[21 oct. 1671]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{jeudi 12 octobre 1730}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 30 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} le \textit{samedi 06 ao\^{u}t 1746}, \`{a} l'\^{a}ge de 46 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Sophie Magdalene  \index[noms]{, Sophie Magdalene}} naquit le \textit{dimanche 28 novembre 1700}, \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son \'{e}poux, Christian\_VI  \index[noms]{, Christian\_VI} \textit{[10 d\'{e}c. 1699]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{samedi 06 ao\^{u}t 1746}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 45 ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e le \textit{dimanche 27 mai 1770}, \`{a} l'\^{a}ge de 69 ans.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I1620_I1621.tex}{}{}
\par
Le \textbf{jeudi 07 ao\^{u}t 1721}, Christian\_VI  \index[noms]{, Christian\_VI}\textit{[10 d\'{e}c. 1699]}, \^{a}g\'{e} de 21 ans, \'{e}pousa Sophie Magdalene  \index[noms]{, Sophie Magdalene}\textit{[28 nov. 1700]}, \^{a}g\'{e}e de 20 ans.
Ils eurent 2 enfants : Frederick\_V  \index[noms]{, Frederick\_V} \textit{[31 mars 1723 \footnote{.} - 14 janv. 1766 \footnote{.}]} et Louise  \index[noms]{, Louise} \textit{[1726 \footnote{.} - 1756 \footnote{.}]}.
\clearpage
